陳彥霖母親幾多歲生陳彥霖？

佢老母咁後生嘅

知唔知陳彥霖幾歲？

15,佢老母?

Up

真老母一早比人殺鬼左喇

Fc?

籃屍使咁多錢打飛機！好壯觀！